[感恩節禮物] Lenovo Yoga 720s

前一兩個禮拜見thanksgiving 特價既時候搶左部,
有考慮過HP既Spectre 360 但好似無減得咁勁所以最後都係買左呢部

Spec:
i7-8550U
16GB DDR4-2400mhz
1TB Samsung PM961 PCIe 3.0 x4 NVMe
13.3" 3840*2160

原價USD1,819.99, 特價USD1,282.49 大約等如 HKD10,300

香港lenovo網上大約呢個價只有FHD mon, 8GB ram, 256 SSD 傻既先同lenovo hk買